【最新】中西區區議會主席鄭麗琼今年3月轉發警員資料，承認藐視法庭，判監28日，緩刑1年

跟住doj上訴

之後究竟會越鋤越縮定越鋤越想復仇

forward 都要座
痴閪線社會

要用盡法律工具去解決自己面對緊既政治問題

白色恐怖正式降臨歷史不斷重複

推

緩刑唔洗坐